Documento gerado sob autenticação Nº LXO.407.500.KV5, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7139                  de  04/08/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor HEINRICH THEODOR FRANK, matrícula SIAPE n° 0357100, lotado no Departamento de Mineralogia
e  Petrologia  do  Instituto  de  Geociências  e  com  exercício  na  Comissão  de  Extensão  do  Instituto  de
Geociências, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D  de Professor Associado, nível 01,
referente ao interstício de 21/07/2015 a 20/07/2017, com vigência financeira a partir de 21/07/2017, de
acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas alterações e a Decisão nº
197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN. Processo nº 23078.510599/2017-43.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
